點解翟威廉同麥貝夷件事咁簡單解決

因為佢唔【拖泥帶水】

?

嗯哼

唔明

唔認咪俾人挖返D 舊聞出黎追問你
但佢都認左
仲有咩新聞價值

不如話條女見無noise係咁up搏上報，食相都幾核突下

有咁核唔核突

講吓呢啲仆街嘢，又事實嚟，食吓花生不知幾好。抵佢上到報。

因為無娛樂價值，你情我願、無犯法、爽快承認，想有咩反應?大家聚埋新年傳閱裸照?但無片無圖點傳?